痴媽根。醫管局個直播

由頭都尾都解釋唔到差佬點拎到啲資料

仲要暗示得醫生護士有
係咪即係話鳩係啲前線做架？

我睇緊啲咩到底

其實佢一直講個system正常點運作點login點print

但係個重點其實係個system非正常運作, 有冇後門

你推我推

無授權過架，警犬自己埋機印，但係唔可能發生既有前線醫護睇住

射左個波比系統

狗屁不通 垃圾政府

呢件事好嚴重，我感覺由陳議員爆大獲真到依家都好似冇咩人講咁，再而睇連登個個都屌狗冇理呢件事，重要陳議員條片係youtube都可以比人del???? 好撚鬼

係囉 仲要刪得鬼快

YouTube to delete買有冇backup？

-真係login左(通常長期login)就唔駛再login就入到
-真係有呢個code 為左災難時用
-但係部腦警察正常、基本上 埋唔到去
-無人print過既記錄 (有無人影過就唔知啦)

哦 醫管局賴前線

哦前線醫護出賣我地？

哦 香港無了

佢自己有up簡短版

唔駛登入,點會有紀錄
入到FOR 警察專用,影相SEND 比大SIR就搞掂

其實唔算後門
只係佢地d機基本上長期login左
(你當好似login左入windows咁)
而再開果個系統根本無需要login/入password
是但一個OA文員仔都開到(識開既話)

但又其實正常無人教 係唔會識開
入面做都唔係下下記得d位置點㩒

利申十年前做過急証室OA

其實好簡單 check返個日cctv就知邊個係鬼定黑警偷睇

要check哂成個HA既電腦喎 我唔肯定係咪淨係急症室

根據佢所講 得a&e既電腦可以唔洗login都睇到 即係睇a&e就得

記者入黎睇下啦，下次出報紙寫下呢啲問題

推